有冇人廿幾三十歲，個言行舉止成個七八歲細路咁

咪你囉，仲問乜9？

我

有個FD 30歲左右 有自閉
諗野成個小朋友咁
好聽D叫單純純品
難聽D叫ON9
同埋有D固執

咁你都識講佢自閉啦 on9

所以只可以當小朋友看待，其實都幾辛苦

啲大人話題佢未必明白

我都有d差唔多年齡嘅friend
又係成個小朋友咁，經常性弱智
仲要間唔中扮吓大人

佢地平時講咩話題多？

社會化不足

融入社會成為大多數=簡單
一成不變=幼稚
做人簡單同幼稚係有分別的

good term

我係咁
講野成日九唔撘八

鍾意9UP係唔會因為年紀而改變
你諗下投注站果d廢老就知

幾好吖

細傻瓜->大傻瓜

當然真正嘅無知同活喺自己世界嗰類人係未了解個社會
如果當時人係明白社會現實但仍然堅守自己嘅價值觀
咁我會覺得呢啲叫原則同個人取態
“一成不變”≡幼稚？
呢個位值得思考

融入社會又係咪等於簡單？
呢個係令一個思考位